《創世魔刧》討論區

睇左既巴絲歡迎喺度討論

啲喪屍既化妝我覺得好似求其左少少
有少少似陳小春套《生化壽屍》果種
同埋最尾個結局真係

想知結局

套野真係好悶, 英國片永遠都係口水多過茶

我覺得個結局ok喔 反傳統喪屍片

Resident Evil "Alice" + Invasion of Body Snatchers + I Am Legend (小說)

突破唔到廿八日後
好拖好英國味
Hungries啲cg整得算幾好
著墨講人性，求刺激可繞道
個女仔智慧高得太離地，完全唔似細路

小心下面有劇透

其實點解個女仔要令到全世界變晒喪屍?
純粹自私想老師永遠陪住佢?

首先係hungries唔係喪屍

最尾咪講咗只要仲有「正常」人生存，「hungries」同「正常人」之間只會無止境咁打，而第二代hungries同病毒可以共生，係intelligence hungries而唔係淨識咬咬咬，可以當係一個進化過程

假設人類天生就係有近視，如果有隻病毒可以令人天生就冇咗近視，啲眼鏡廠一定會為咗生計追殺呢啲「異類」，但係佢哋先屬於係末來

或者咁睇，初代hungries係物理上hungry，二代hungries係知識上hungry，佢哋唔反抗學習，學完「正常人」嘅知識就可以重建返個地球

所以如果唔令正常人感染只會兩敗俱傷

睇完

睇開英劇《異世奇人》
黑人角色通常儍更更

Behind the scenes

我覺得套野還好啦 成班新人類統治地球

我又覺得大橋ok

執行可以再好d